3點02分！點解我仲未訓？

因為我宣佈正式放棄訓覺

點解？失眠？

有心事？

慘吖c

日撚日唔洗訓

同條仔嘈完

零

哪有女

喂ching

好耐冇見

Hi

早啊

去左邊

冇吖🙈